頭後面中槍嗰個義土咩情況？

佢當場就嘔血同話睇唔到嘢

但到今日都未有任何佢嘅消息
連有冇送到入醫院都唔知

最重要係大家都好似已經唔記得咗呢個事
佢受嘅傷分分鐘嚴重過爆眼

(唔係話爆眼唔重要)
(如果已經有消息只係我冇留意，唔好推post)

推一推

好想有人屌我唔睇新聞，話佢冇生命危險

。

推

幾時